我諗住去消委會告rose ma

Rose ma 自己冇保管好d裸照搞到流出,損害哂我哋呢班畀錢真金白銀買寫真嘅苦主利益, 你哋班仆街一蚊都唔使俾就乜西都睇曬, 我哋畀錢買寫真嘅lin lin都冇得睇

想問下可以搵乜政黨尋求協助?
有諗過搵民建聯嘅李慧瓊子,或者係工聯會嘅牙bill,還是係搵何君堯律師樓幫手比較好?

請何君堯律師經過消委會去告rose ma, 順便嗰八萬幾律師費叫rose ma 自己找數

希望可以喺度成立苦主聯盟, 向rose ma 追討一切嘅損失

認真其實比咗錢有乜嘢睇應該冇露點相掛？

你唔好理, 總之而家我就要rose ma 賠錢!!!
冇錢就肉償啦臭雞

最大罪名係假大胸，b cup扮e cup呃人

不嬲都細，張張都擺明係谷出黎
不過有次係街見到真人，係幾高，對腳長得黎有啲肉地

真人我都見過，小腿粗到仆街

擺明肥底
個背厚撚到

有冇人有rose ma 嘅聯絡方法?
要追佢賠償

一見到個標題已經笑撚到仆街

睇完覺得好白滑

人形豬2號

真人大大隻 又濃妝 死臭雞
抬上山食到幾個月

因住屎家軍呀屌你

抬撚得郁上山再講

驚西
佢哋仲要找埋我搵何君堯嘅律師費添啊

pr 又發功